現在，颶風勞拉以每小時15英里的速度逼近海岸線，將墨西哥灣海水推向海岸。 為什麼勞拉颶風如此可怕? 兩個字:風暴潮|cleaf2013 | 2020年8月26日|財富 
 在一個富有的朋友穆罕默德·丹丹的支持下，阿什開始在國外證明自己。 2020年8月21日，巴基斯坦出現了一位意想不到的電競明星 
 其他的則來自傢俱、褲子和襯衫製造商，以及數十家擁有工業設施的企業，他們希望利用這些設施來幫助增加所需物資的供應。 2020年8月14日《麻省理工科技評論》| 
 2013年，沃爾瑪推出了一項“美國製造”的活動，誓言在未來10年投入500億美元購買美國製造的商品，以支持國內製造業。 2020年8月14日《麻省理工科技評論》| 
 原來我徒步旅行的路線連接了島上所有這些地點——那些在岸邊有多個最近點的地方。 你是否時髦到可以成為正方形? 2020年8月14日|FiveThirtyEight 
 我們每個人都相信自己選擇相信的東西，事實已經成為支撐我們自己偏見堡壘的磚塊。 關於弗格森事件的事實，該死的|道格·麥金太爾| 2014年12月3日|每日野獸 
 到目前為止，僅僅是重新安置人口和加固建築物就需要更多的時間。 麥當娜、卡拉·布呂尼和奧巴馬在地震後放棄重建拉奎拉的承諾|芭比·拉扎·納多| 2014年11月18日|每日野獸 
 德國炮兵追擊登陸艇，並將其駛離海岸。 沙灘上的鮮血:當詹姆斯·瓊斯寫了一個士兵對諾曼底登陸的看法|詹姆斯·瓊斯| 2014年11月15日|每日野獸 
 由於敵人的不可戰勝的抵抗，它宣佈從法國海岸撤退。 沙灘上的鮮血:當詹姆斯·瓊斯寫了一個士兵對諾曼底登陸的看法|詹姆斯·瓊斯| 2014年11月15日|每日野獸 
 法院裁定，Shore在審前證詞中所作的這一斷言對陪審團具有太大的偏見。 金錢、謀殺和收養:對馬球王的野蠻審判傑奎·戈達德| 2014年10月28日|每日野獸 
 兔子吉米不明白他為什麼要這樣做，而不是在岸上走來走去。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 他剛搭上了那隻口渴的狗，咬了一口。 亞歷克·勞埃德，牛仔拳王埃莉諾·蓋茨 
 每當他聽到有一艘船進港時，他就急忙跑到岸邊，密切注視著它上岸。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 離這裡不遠的是喬柯特，它是法國灣的另一個海岸。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 島嶼如此之多，可以說，整個海岸都被雜亂的島嶼分割了。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種